支持搭番國泰既港豬 係咪唔記得國泰超賣機位

你買撚左機票都唔代表可以順利起飛 onlun9既航空公司 連登仔咁撚善忘

政治先行

推

⋯⋯間間航空公司都超賣架啦

咁你咪on99囉 人云亦云

有邊間航空公司唔超賣

想問有邊間airline唔超賣架

國泰超賣最撚仆街 依加奶西跪底 早知今日何必當初 當日佢咁撚仆街超賣 依加食番個果 有咩問題

block，上一頁

抵制係一種態度
抵制係兩邊力量的較量
抵制係兩邊在拔河
看政權向企業施加的限制有效還是消費者更有效

國泰航空：CEO在香港「反送中」風暴中「引咎辭職」
良心 CEO被政權迫走

係國泰超賣最多 有兩成咁多 你地繼續支持 無問題架 小心上唔到機 haha

如果我去旅行我一定唔坐國泰航空

Block你老母 88

又會衝出黎比人block

fuck off

你地到時搭國泰 希望上唔到機 on99啦

唔好意思 借個位
818 3pm 維園
818同69,616一樣 極為重要
代表呢場運動有幾多民意授權
亦代表呢場運動可唔可以走落去

大家聽日全民做文宣
Airdrop，upload上ig fb，印出黎派，貼連儂牆
每個人都可以出一分力
最重要梗係叫埋屋企人朋友一齊去啦

廢L事屌你

Cum on my face

正常數黎

有airline去到130% 添

好出奇咩

就係超賣先賺到錢

呢樣真係無乜好屌

被人踢睇佢比咩offer你姐

屌你老母

間間都超賣㗎啵

行撚開啦你

戇鳩 好想得翻中資嘅航空？
小心到時你上左機，佢扯9你落黎
話有中國人要坐，你舊二等公民欄啦